明明火箭勁過騎士,但騎士就叫亞軍

火箭連亞軍都冇

西亞

黑氣石你估流架

邊度有亞軍依個名

係連登自己冠上去

冇冠軍咪又係一樣

取消分東西岸提議

小心比占狗咬

想逼死我皇咩
年年東冠威足架麻

我仲等緊佢not 6 架
唔取消得

下，占迷打撚晒j喎

你想占士跳樓？ 呀唔係，佢嚇到啲人過晒西岸 應該係，你想西岸嗰啲全部跳樓？

其實好on9, 啲廢隊hea 打又唔洗降班

吾皇係東岸打既頂級球員Lowry DeRozan好失禮你呀
話哂都係all star player

上面班反占垃圾狗
宜家占士西岸第4 SORRY
火箭?第幾?